---
publishDate: 2023-05-04T00:00:00Z
title: Gelterkinden und Oberbaselbieter Open 2023
description: Einladung für das Gelterkinden und Oberbaselbieter Open 2023
excerpt: Einladung für das Gelterkinden und Oberbaselbieter Open 2023
image: ~/assets/images/gallery/Opens/Gelterkinden_Open_2023.jpg
category: Opens
tags:
  - opens
canonical: https://hdcg.ch/gelterkinden-oberbaselbieter-open-2023/
---

## Gelterkinden und Oberbaselbieter Open 2023

Das Gelterkinden und Oberbaselbieter Open 2023 steht vor der Tür. 🎉

Für die Teilnahme ist keine Lizenz erforderlich.

[Zur Anmeldung](https://2k-dart-software.com/frontend/events/1/registration/236/register)

Wir freuen uns auf eure Teilnahme.
